「黎明行動」塞鐵藍絲、便衣真正最大敵人

大家睇到塞鐵既學生、手足俾人打，
但又面對成車藍絲無辦法幫手覺得好無力？
幫拖又唔係唔幫拖又唔係。
平時我地私了既最大敵人從來唔係狗，係左膠！
同樣道理，
其實佢地最大既敵人係「藍和理非」、「藍左膠」

只要扮演番一個自私既藍絲就可以化解暴力。

例子1：你地咪打交呀，一陣我要去做證人咪無工番！
例子2：咪打交呀，有人起左底工都無埋，唔好搞事啦！
例子3：喂，你一打就停車架啦，我趕時間架，手停口停！
例子4：喊，拉住D藍絲唔好俾佢打（女性限定）

大家如果活用以上例子加以創作，手足被打既機會就低好多，
便衣防暴都俾你搞到亂晒。咁如果你大大個黃絲樣，就咪用呢招啦。

藍左膠

推，藍左膠先可以停止暴力

推到一車藍左膠

便衣MMA 真係想炸裂佢老母，肥豬公

用藍左膠去化解先係方法

推到一車藍左膠
一齊做藍左膠化解暴力

你哋嘈交暴徒最開心

活學活用最重要，點解我地私了唔到藍絲？左膠可以停止

最好開戰位係車門
咁架車就有排都唔洗開

推呀
平時發生咁既事大家都要化身自私藍左膠！

你哋嘈交就中左暴徒的圈套

佢引你打佢咋，唔好中暴徒計，
警察好難做架！

推呀 我要藍左膠！

勇武未必救到人
藍左膠救到人

推

藍左膠 救到人

睇片手瓜成10吋粗圓周捉個細佬

更加需要藍左膠！

幫幫學生，多一個藍左膠，多一份和平

推呀 多D人知

藍左膠，黃鋁罐，啡膠樽